你地見人大注買股坐艇會唔會暗爽？

講緊例如一百幾十萬
跌左一半以上果啲？

對你有咩好處？

冇

睇人仆.....

分注入最明智

會

對你就大注 人地幾千萬身家

咪當跌左啲碎銀囉

跌一半都放就正戇鳩啦

1.1m to 0.7 m

ok?

你暗爽ng爽?

坐到停埋牌變牆紙會唔會爽d

今日雷蛇又重演歷史